[體育政治化] NFL覺醒 今季開波前唱埋黑人國歌

美國橄欖球聯盟(NFL)今季球賽美國時間星期四晚開波
除咗開波之前一向都有嘅唱國歌環節之餘 NFL為咗發聲響應種族歧視今日喺播國歌廿分鐘之前由黑人女歌手Alicia Keys獻唱黑人國歌 "Lift Every Voice and Sing"

德州人全隊就決定兩首歌都唔出場匿埋起更衣室 酋長全隊就手翹手唱晒兩首歌

兩邊 end zone 分別寫咗 需要我哋一齊 同埋 結束種族主義

賽後結果係酋長34分贏20分德州人

Source:

諗起nfl政治正確到叫redskin改名

唔明叫Redskin有咩問題

好似有調查顯示過九成嘅印第安人唔會覺得Redskins係歧視
大多數都係啲非印第安人投訴話係歧視 亦都有少數印第安人覺得有歧視成份